用iphone 7嘅手足，一齊分享下你哋嘅手機狀況

機身：四隻角都有甩色同撞崩，背面更加有啲白點同化色，即係漸漸變白咁，我用緊black

電量：仲有85%，但自從上咗ios12 就好易發熱，然後啲電就倒水咁，每日要叉2-3次電

鏡頭：感覺影相有啲濛，有啲化，唔知花咗定只係濛濛地

touch id：手汗撚，成日都用唔到要禁密碼

換機？諗緊留守多一年換電，定係果斷換XS

利申：當年發佈幾日後即買

touch id 一樣
電就得番78%
岩先up左ios12 未試點倒水

諗住apple換新電用多2年

7plus用咗年幾 除咗用電快 無其他問題

影相出嚟有暗位
個mon有啲光點
粒電重有79%

7仔用左年半
舊電仲有86%

3隻角都跌花左
半個月前爆埋mon
目測可以繼續用

最近買感覺良好用五著個鐘但128g買左4799

電量82%
外型99%新
暫時都冇其他問題

用多一年半載換電 應該可以再戰2-3年

jet black用左套都有花
套cover唔到既位開始甩漆露左銀色
用左就快兩年電池83%
其餘一切正常

一切正常
太㩒
未轉得機

用咗一年, 周圍崩到痴線 , 叉電慢 , 用電正常
效能無變過 , 睇怕真係可以再戰幾年

7plus 角撞崩左少少，成部花哂，電池84%,其他正常

升左ios12 d電倒水咁

86% battery health

7plus 用咗兩年，用$20膠套加平mon貼，跌過幾廿次換過兩次貼，部機唔覺有問題。電有88%，外表係一隻角有輕微撞崩痕，整體好滿意，係貪新鮮換新機。

兩年機無乜特別
仲用緊iOS 10

Keep到 90%新

係咁發熱，我已經冇打機，打機嘅話真係仲食電

唔會用黎打機, so far無事

你死啦，快啲走，我幫你喺度頂住

爆左營幕，崩咗個角同埋換過次電

啲人覺得倒水都無咩問題 因為iphone 不嬲都倒水 不嬲用開都長插叉電 或者一日叉兩三次都係咁用

電量86%
無花無崩
touch id有手汗要禁password
但用酒精就無事

整體仲ok
上左ios12啲電好左
我諗年尾去天才吧換電仲可以打多兩年

7p
無崩無花
電仲有99%
4月未過保養前換左部新

電89%
個mon 左上角跌爆 左右兩邊有裂痕

溫馨提示：2018年12月31日前換電仲係優惠價$228
想繼續長用既可以諗諗換左先～

應該12月好多人會去換

plus機電夠用一日

係襟用喎，用左兩年都順叫唔襟用？
衝出黎柒做咩姐

裸跑，換左翻新機兩次
依家4隻角花同有少少崩

手你老母臭機

快慢叉關舊電打唔打柴咩事
打唔打柴係柴你用左幾多個cycle+係唔係用盡先叉喎

我仲停左ios10，唔覺用電快，真心舊電超好

四個角都有花
鏡頭無問題
電量 84%

條柒頭打手，洗撚理佢咩

垃圾ios12 ip7升左之後又熱又食電

崩咗一個角，其他一切正常
冇lag冇熱
打機快過我朋友部X

6s 爆哂mon 四角崩哂 一切正常

有無咁撚廢 得個兩年貨仔

用左年半 8月尾換左電 ios10
平時剩係上fb ig 連登 睇youtube 完全無問題

巴打換電加價
要換好快D

電量84% 未過applecare
應唔應該換電？電又未叫壞，係咪都要俾288?

7 plus 啱啱好2年
電量仲有81%
上咗iOS12之後啲電反而好似好咗
跌爆咗左角少少
鏡頭冇事

Iphone7
用左年半
得返72%電
淨係右上角花左小小
效能完全無問題
換左舊電應該可能玩多2-3年

7 plus
前幾日換左電，換完好似新機咁

今日先換完電, 打算用多起碼年半先
已經用左差不多兩年

Touch id壞撚埋

外國撚 太遠唔想去
用到頂唔順先算

用左1年
買左iPhone 7 battery case
雖然厚好多，但唔需要理battery health
重有1年apple care +
到期前換一次電又可以用多年

Ching 你用 battery case 部機/case會唔會熱